[ 屌 打 ] Intel i9-7980XE、7960X、7940X、7920X 時脈規格曝光

Core X 系列家族最高階的 Core i9-7980XE 為18核36執行緒，基本時脈為2.6GHz，Turbo Boost 為4.2~4.4GHz，L3快取24.75MB，PCI-E 3.0通道44條，TDP 165W。

Core i9-7960X 為16核32執行緒，基本時脈為2.8GHz，Turbo Boost 為4.2~4.4GHz，L3快取22MB，PCI-E 3.0通道44條，TDP 165W。

Core i9-7940X 為14核28執行緒，基本時脈為3.1GHz，Turbo Boost 為4.3~4.4GHz，L3快取19.25MB，PCI-E 3.0通道44條，TDP 165W。

Core i9-7920X 為12核24執行緒，基本時脈為2.9GHz，Turbo Boost 為4.3~4.4GHz，L3快取16.5MB，PCI-E 3.0通道44條，TDP 140W。

12C24T 的 Core i9-7920X 預計在8月份登場，14核以上三款則是會在10月上市。

本來我要i9 就係貪佢高hz過xeon 咁依家核多hz低 我不如買amd epyc算？

因為過熱？

其實點解會咁低Ghz?

165 tdp 行2.6
笑撚死me

We underclock our cpu to give you more overclocking headroom

人地ThreadRipper 16核基本時脈比到3.4GHz, TDP都係180W

but if your k-series cpu overheat, just don't overclock it

核數多推返低freq又唔奇
何況intel只要推一舊野同amd打成均勢就係

有咩事隔多季推返上2.8~3.2咪又係一件新品

imac pro 準備核爆

唔太熟行，Intel 低frequency有冇可能贏高Frequency既and

效能上

嬴硬
淨係溫度都屌打
慳返冷氣費

一路沉默緊嘅巨蘋 唔經唔覺都追到上Skylake
[蘋果視覺] 下次Macbook轉用A11X屌打你班廢物

想知all core turbo

16C32T All cores 行緊base clock 2.8, 既話, 比盡都會係慢7-10%我估

google 1500x review 睇下

1950x 多核差過 xeon 2.2ghz 16核 3成

膠水核 係無得同 原生核比

in ripper i trust

明白了

傻啦 跑分高唔代表快，你a10都行唔到x86 d指令集

電腦要黎工作嘛 如果ios都同樣做到仲快過x86你用唔用先

fully compatible 先再講喇

打J打到失哂理智

ifan硬膠都有人覆

當佢真係做到都唔用啦 比左既錢大部份用左去買品牌

性價比肯定低到仆街

除左堆ifan, 正常少少既都唔會用

點解煙民講d野成日同事實調返轉咁搞笑?